( An ). 嗡圖 > 選擇相薄

選你老味

用緊邊個牌子嘅機？

pixel xl

係咪最近更新咗新版本先有問題？

yes 好似上星期。
今日有野想share 就出現呢個問題
起初以為 storage/file permissions冇開
結果又唔係

我哋暫時未搵到出事嘅原因，不過巴打可唔可以嘗試下用檔案瀏覽器睇下你SD Card / Internal Storage 嘅根目錄有冇一個叫 .nomedia 嘅檔案？可能係佢搞鬼 ，如果有嘅話就Del 咗佢試試

巴打其他App有無同樣嘅問題？

我用緊google 個file go, 暫時未搵到 我試下用其他

唔覺喎 msg app, 都正常

del all ?

根目錄
啫係 sdcard/ 第一頁
其他嘅唔好理佢了

唔該你先 我哋會繼續搵下咩問題

巴打， 順便同你講一啲嘅問題

更新左之後， notification好奇怪， 例如你前後引用我幾次 我得兩次有收到

第二

閱讀同樣主題 唔係去返上次最後頁數 變左點都係第一頁 ，但係未更新前唔會係咁